利物浦有咩紀綠可以破

領先最多但拎唔到英超?

不敗拎冠

今年冠軍下年即降班都算個紀錄

雖然我想留比獌狗享用呢個紀錄,但又連佢攞多次冠軍都唔想

等30年先贏英超

酸到

最多球迷罷睇

贏英超，但香港無球迷搞巴士巡遊慶祝

伊斯坦堡之夜

雲加已經做左
所以無得破架啦

沙拿係利物浦主場輸波

你地係乜野呀

英超因疫症腰斬

最言積分?

曼城主場一定出奶力

阿森納

最高分 不敗稱王

應該會輸比鏝

曼城早2晚都要靠黑哨贏李城1球啦

史上第一隊因為疫症攞唔到冠軍既球隊

三十年來首奪英超

最多人討厭球隊

拋離獌狗40分